Bape原來係黃架

大家快啲入去支持bape啦

又貴 又out得d扮潮阿叔著

望番自己個衣櫃 幾件外套 10幾件tee都覺得自己on9

推下先

I.T.不了

依加仲買90年潮牌果d
全部都大叔仲以為自己好型
呢個年代邊有人著嫁(娘）到爆

無Nigo Bape仲係Bape?

其實好多外國人唔知bape已經唔屬於Nigo，大家快啲做個好心，話比全世界知啦

IT買撚左 老細香港就撐警暴外國就反警暴

撐警公司竟然都會聲援美國黑人，媽我好亂呀

不了 大把好啲嘅選擇 又唔係made in china

It 不了

哩個先係原post添

真係好開心有間撐警公司原來係反警暴

前幾日仲見人bape襯evisu 同vans

雖然香港依家冇人想買佢嘢
但係睇返個post嘅留言
大L把美國佬鍾意 仲想買佢哋嘢
美國佬原來都好多人唔知香港發生咩事